今日港股衰咩，明明納指琴晚升

我仲滿心歡喜

關納dee咩事

港女真係CLS
跟完美跌唔跟升
轉跟中去跌
我DLLM咩
而家仲要加印花稅, 真係搵鬼人玩港股
CLS

唔同市場邊有得跟嚟跟去

納指影響力已經唔及以前，宜家北水控制大局

因為美國國債升，所以美股要跌

今日因為美國國債跌，所以美股要跌

你明唔L明

美股大盤升太急好多個股跟唔到，不祥之兆，所以今日港股跌

利申：9up，港股跌係唔需要理由

日本兵殺咗人，港股就要跌

柒婆 美槍案 八國聯軍 等等

業績期，你想點升？

你信我啦我睇到嗰種跌法，唔你哋睇到嗰種跌法！

美跌港跌,因為受美股拖累
美升港跌,同美股唔同市場無得跟,我地係跟中國市場
美升港升中升,受到國內市場既帶動下我地港股今日都升喎

美升唔提 美跌,講到佢仆街

都唔係第一日既事黎啦

你要睇下大前日期貨
係同一時間跌,但納dee開市有拉返起
而港女冇,到今日再跟爺西跌

好耐啦, 呢幾年都係咁
趺就行先, 升就慢

呢三日太撚誇張
6月果陣都未咁撚誇

好撚彩趁回調轉撚哂美股
港女留返俾基金佬玩啦, ON9

衰咩？仲問？

殺牛掛